覺唔覺啲肥閪真係好撚多藉口

最近好多減肥Post, 我身為一個由癡肥減到正常身型既人，自然會入去同人傾下計比下意見人。

我今日入左百屌成才個個post, 一開始見到個絲打好似好有決心咁減肥都覺得幾勵志，但係慢慢睇落佢見到佢食d野都好奇怪，係咁食飯，食意粉，打邊爐。

我就叫個樓主戒下carb，做下if，因為我都係靠呢d方法瘦，算係比下個人經驗佢，點d就即刻有人屌鳩我話意粉好撚健康又話我鳩up。

我身邊朋友大部份都係男性，有幾個原本都係肥底，但係佢地陪我減肥都唔會咁多藉口，係咁比藉口自己食得多，食想食既野。一係Keto, 一係低碳。如果想日日食飯食意粉又想瘦既都得既，發夢囉

反而D絲打硬係好中意瀨呢樣個樣，又話咩慢慢黎。好心人肥就唔好比咁多藉口啦，你基因令你易肥唔代表你可以放任自己，你要hea hea下日日食飯食意粉打邊爐就唔好話自己減緊肥，好似侮辱左其他認真減緊肥既人。

永遠都係得D肥女人先咁撚煩，肥男人話要減肥都唔會咁多藉口。

兩個星期輕左1.5kg 真係瘦左好多啊

可惜全部都係水

推

一開始好心比意見，點知害自己老母比人話肥

真係好撚慘

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

我覺得唔食飯唔食意粉先叫奇怪。要減肥本身就係奇怪,做開大量運動既人跟本食極都唔夠。

日日食飯食意粉麥當勞kfc由180減到13x磅揮手
為食唔係減唔到肥既...要運動量要不斷加咁解
不過你講個個post我都有睇過....都係算啦

好耐冇見呢篇野

你老母就肥

真係 些牙左小嘴個po同百屌成材個po比個fd
根住一堆藉口就黎了

如果意粉同飯比，意粉會健康d，ig值低d,蛋白質又高d,意粉最唔好係d汁，白汁茄汁和葡汁果d就超肥，白己煮小欖油同蒜就最健康⋯⋯
全戒澱粉太極端，我寧願食一餐澱粉，加番帶氧同負重運動好過，幫身體練肌肉，減肥先容易keep到，不過大前提係控制飲食，佔7成嫁

意粉 飯其實唔算肥 有做運動消耗咪得囉

但現實係好難做到淨食意粉唔加醬 然後啲醬唔多唔少都係fat佔大部份，唔sustainable既mealplan都係好多人減唔到肥既原因
做負重真係必需，可惜肥婆9成跑個步都懶，拎起舊鐵難過食飯太多

女人零舍多籍口呢個真
我由細肥底 到我有意識自己係肥仔個時係中學已經開始減肥，減完之後一直keep fit到而家 減肥係為形象同健康，幾好食嘅都忍口 唔想自己肥返

但啲肥婆最叻話自己飲水都肥

今晚打邊爐減肥

你知唔知自己講緊乜

巴打，放工放好夜請問可以點做運動減肥
行樓梯或者早一兩個站落車得唔得
但時間無30分鐘以上

放工放好夜既話咪返工之前做運動

樓下有無康文啊，返工之前踏半粒鐘機。

再唔係買張瑜珈墊，返工前做10分鐘HIIT之後沖個涼先返工。

不過飲食控制比起運動重要得多，雖然兩樣都要做